快餐店黎講，點解吉野家飲可樂要加2蚊？

明明都係汽水機出

因為要支飲管要收返2蚊

單嗌同跟餐既分別..

打個和

加唔加兩蚊都好
其實都係蝕住做
搞手只求打個和
開開心心就好了

到底係蝕住做定打個和 好混亂